而家係咪見一隻警犬屌一個？

唔撚理佢行beat定係收工
佢今日打到手足咁又玩陰濕我地都冇必要同佢哋講道義
一定要每隻警犬都成為過街老鼠
光復香港
時代革命